cc台反左傾鬥爭是否已經取得階段性勝利？

大量五毛份子遭到批判，部分被定性為「左傾機會主義分子」受到標籤為假膠/隱性五毛

CC台手足連阻止啲後生仔返深圳玩都做唔到

政治冷感only
唔應批鬥

毒撚利用關心政治為幌子，實則想上位

毒撚唔玩呢啲玩洗牌，點出位唧？！